而家switch仲有咩game係襟玩

zelda 無雙

我仲玩緊墨魚

switch不嬲冇game玩
唔明點解啲人唔買ps4

唔明啲人點解覺得有switch就無PS4

我都唔太明你既諗法
你無錢買哂兩部咩？

Switch 可以拎出街同去旅行玩
Ps4 就係屋企
好fit

有必要買2部咩？
Switch有咩玩？睇過

窮撚先要安慰自己另一部機無game玩

事實係
我拎2千幾食buffet 唔撚好？
你就繼續食炒冷飯啦

仲玩緊ZELDA

食buffet就買唔到switch,自己認係窮撚

Overcooked
Switch 12
Winning post 8

黎緊Mario tennis, Nippon marathon

你咩邏輯呀 笑死

係無野玩
但屋企成日有朋友上黎
PS4又有咩game招呼朋友?

又係果d窮西比唔起錢論 笑死

唔係想玩既窮西點會咁緊張有無game,你有無見人會特登成日開post問人xbox有無game,點解買xbox唔買PS4

Stardew valley

你都傻既，即係有錢佬買部switch返黎唔係玩係要黎擺既？事實上就係switch無game，我買左返黎擺多過玩，而家係咪屌下任天堂都唔得？

我話唔得你係咪唔屌

收收皮先啦你邊位呀

你真係好幼稚，又要問又要叫人收皮，又要引火，點解唔可以並存，你呢啲人真係又窮又廢

我兩部都有 但都真係覺得switch無乜game玩 有咩問題?

首先引火果個係你，我屌任天堂關你咩事？第二我係switch用家，講得好清楚，但唔似你咁有部機當正自己有錢佬咁打晒飛機

封左塵
Ps4 d game都未打晒

係啦知啦死毒撚，乖啦去睇翻H漫啦

笑人窮撚=當自己有錢佬打飛機

玩更依隻
Snack world

兩盒

仲玩緊odyssey

所以幾時都話買機前要知道部機之後有咩會出既game啱玩先好買

千幾蚊部機擺起度有咩所謂

snack world幾好玩
買左三日玩左二十四小時

拎部掌機同家用機比係咩心態

+1

switch 舊年8月買mhxx zelda 兩game套裝
到而家都仲玩緊隻mhxx 諗住放左zelda 等佢做mhxx 專用機

我尋日先買 玩左三個鐘 唔太識玩 卡第二章

去到遊戲台都要見到低智商既賤種蝗

呢排封左塵

專心打PSV既機戰X

希望快D有機戰出係Switch

去連線跟人幾場
之係其他玩家會係你個城出現, as npc
同佢講野可以帶佢入隊, 最多三個
不過後期帶三個都贏唔到boss

呢排先新玩pso2

你啲反駁真係梁到飛起啊

Zelda,mario odyssey

你啲反駁真係柒到飛起啊
自

有幾多部都改變唔到switch 冇game 玩嘅事實
屌親呢樣都有人講有哂兩部真係好煩膠

我得t2 係咪未跟到人場？我見入人場有個x

我每日都抽1至2小時上網同人打孖車墨魚
儲下COINS升下LV開新ITEM咁

異度神劍2 囉

Skyrim

聽講柒彈可以玩過世

我都想知switch有咩game玩
有zelda有賽車有噴7.3隻都提唔起勁玩
帶左出街好似帶左舊磚咁.

反而ps4都有keep住玩fifa個d,有時free既game都可以玩到幾日

真心想問swith有咩game介紹

唔想部機變磚.我之前花左幾日去eshop睇 trailer,好似無咩岩

原來重點係冇free game

Portal knight, stardew valley. 有fd黎咪玩overcook, mario kart, labo同埋 switch 1,2

好以係要打贏唔知邊關先得
教官訓練完你之後
t3左右?

夜晚繼續玩下先

呢類對戰驚持續玩好正常姐

薩爾達流架？

如無意外switch都會繼承3ds出Pokemon,到時先考慮入手
玩下RPG晚晚刷經咪襟玩

你睇咩？你洗唔洗驗眼??
我意思係話ps4 free game點玩都玩到2,3日
但switch d game我已經有齊連登仔吹捧個幾隻game都唔岩玩. 大作唔岩玩eshop我都買左d小作都唔岩玩.只係求介紹.

你唔好咁on 9好唔好??無意見就唔該收皮好唔好?

其實呢堆驚都唔岩口味點解會買switch

所以重點咪係free game 囉，因為ps4有free game 可以俾你過手癮，
所以唔啱玩都好，會有好多game 玩。

switch 唔係冇game玩，只係冇你鍾意玩既game，
xenoblade2, zelda, zelda 無雙呢d 每一隻都可以玩你2-300小時既你唔啱玩，
然後就話冇game玩，真係痴線。

btw~~switch 都有fifa 架，你買埋佢咪啱玩囉

darkest dungeon , rocket league , 拎係手玩其實好方便

連登仔logic:
唔啱玩=無game玩
就算無玩過,其他機出過=冷飯
續作=食老本

得一間廠係例外

咁講到咁好玩咪試下囉.
個3隻game加埋買左成年都唔知有無玩過5個鍾.最後轉戰小作睇下有無驚喜,買左驚喜唔大唔想再中伏.依家求介紹都唔想錯過左swtich game而又岩玩,反正買左部機番黎,都想試下switch d game
早排上埋youtube 睇埋佢近期有咩game出都興趣不大

反而ps4 ,mhw,division,fifa,rainbow
呢到是旦1隻,1晚已玩左5個鍾

你呢句係咪答緊我 :你自己係on9??

咁係你口味問題姐
PS4我都試過冇GAME玩

吊,咁依家咪問緊你地有無推介囉
搵緊有無game玩囉

snack world
donkey kong
黎緊mario tennis

新果隻免費pokemon試下

咁呢個係好正常既事黎啦
無可能人人所有game都岩.
有人鍾意玩足球game唔玩籃球game.

咁我試過唔岩咪問下連登仔介紹下囉
睇下會唔會有d遺珠錯失左.
點知慘撚過乞食咁.
講一大推廢up,又以為自己好清高,呢隻game我都玩到幾百個鍾,你唔岩玩係你問題咁.

大路既係呢堆喇喎
部機出左一年多咋

其實可能switch真係唔啱你玩, 呢D野勉強無幸福, 一係你放左部機一係你等佢封塵, 專心打PS4啦

利申: 得PS4, NS仲等緊佢咁上下夠game keep住打先出機, 想等佢有番4-5隻獨佔夠玩足半年以上先出機

zelda 屙滴屎 xb2 依3隻加埋應該可以玩半年?

可能應該好似你個心態咁先岩

BTW
唔明點解冇驚岩玩你會拎出街

格驚打唔打
蒼翼流暢度做得幾好

暫時我睇得上眼都係得zelda同odessy
xb2冇乜feel, 要睇定D
其實等緊E3佢到底有真女神轉生既發售日未

八方旅人

咁我搵唔到咩嘢party game係其他平台可以一家大細，同frd玩喎
2018 成年咁多game係ns出，襟喎襟玩係睇口味喎

睇落好似都ok
如果E3有番堆發售日既話可以諗下年尾出機

你自己講架嘛~~

「我都想知switch有咩game玩，有zelda有賽車有噴7.3隻都提唔起勁玩
帶左出街好似帶左舊磚咁.」

「ps4都有keep住玩fifa個d,有時free既game都可以玩到幾日」

咁switch 冇free game，你又鍾意玩fifa，咁你咪玩switch既fifa，咁出街咪唔會帶左舊磚囉！

rocket league同overcook PS4都有
仲有little big planet之類
just dance有cam玩D friend玩到好開心tim
我又唔明你地點解話PS4無game同friend玩

zelda要齊屎再爆晒DLC拎埋電單車應該都半年

Switch真係無咩party game

好多謝你既提議

xb2 大推

咪係口味問題
佢地係鍾意老任個啲
拗乜春呀

900屎太痴線
我放棄左

睇住攻略搵都發癲

又引戰

Switch仲係唔夠多game係事實,但係PS4咪又係出嚟出去都係同一類game

我話唔明啫
我兩部都有呀

啲人硬係要引戰先開心 痴撚線

just dance玩到好撚攰

Swtich 幾好玩, splatoon zelda mario嗰d 唔洗講, overcook, donkey kong 卡比都幾正, 有時同一隻game ps4都有, 但又要開電視(d 智能電視開機要等), 又要開ps4, 開機又load 又update, 入game 又load 又update, 可能加埋只係5分鐘, 但都冇晒團火, 反而swtich 一開就打, 仲要係上次停嗰度繼續, 有時只係諗住開嚟過吓手癮, 好多時一打就打咗幾粒鐘, 以rocket league為例 ps plus 送嘅我都係打咗幾鋪, swtich 要用錢買我就打咗40粒鐘, 有時插返落大電視玩又得。

答完又唔理

overcook human: fall flat
呢類小遊戲 開party一齊玩不知幾岩用
最緊要係易帶部機 即使帶埋個座去朋友屋企玩都得

你係咪無朋友同你一齊玩

上metacritic睇review再睇trailer囉

PS4有

我2部都有 但玩PC多
2部都唔太吸引到 買黎封緊塵

一陣又比人屈你話玩switch係現充,玩PS4係毒撚

你平時鍾意拎部PS4+MON+電源周圍去既話
又真係冇咩分別既

上年年底玩Mario odyssey，跟手玩Zelda，未玩完就轉打mon hunt world， 玩到早前就轉玩god of war ，玩完god of war ，就剛買左隻ns 版 harvest moon .

我估玩完harvest moon ，就會玩返Zelda 無雙， 仲有6月底既Mario tennis 。遲啲Detroit become Human減價，就會玩埋佢。

到10月就再玩battlefield V

Well ,其實打機係玩遊戲，唔係玩主機，有啱玩既game 就買，就係咁簡單。

harvest moon唔伏咩

可惜好多連登仔唔係咁

Switch係比d朋友上黎一齊打享受個感覺

開party我都係返屋企開既啫
一大班人唔插電視玩咪又係麻鬼煩

翻工 日日lun隻上古捲軸

ps4都有

咁唔係家家戶戶都有ps4 講真
有PS4之餘你重要有碟/上psn down

唔同你去個fd屋企搬部PS4去咩

咁都唔係家家戶戶有switch啫 有switch都要買game架
你拎部switch除非唔開電視玩,唔係都要拎埋個底座去
如果真係咁有需求打機,我叫人上我屋企玩啦,仲要托部PS4去邊

從來我都係將Switch定位做家庭向Party向
所以有段時間想買Just Dance Overcook果類一班人玩既game

講真 要追畫質追game既都唔會係Switch到做
我用PC/PS4重好啦

steam都有
用公司電腦打機都幾爽

冇女/冇朋友嘅人係咪唔會明switch嘅好玩之處

你睇清楚人地講乜啦

認真問，ps4有冇一機雙打嘅game推介

岩牙清
有電腦打機一定比用switch方便同容易達成啦

就出新POKEMON

利申無SWITCH無PS4

講緊有部機去人地屋企呀
有埋個座同條USB線都方便過你帶PS4出街呀

是旦去個fd屋企開Party 有部電視有HDMI就玩得啦

如果你係會隨時拎部ps4出街既 當我無講過囉

學人講野串人都做下閱讀理解啦小學雞

我數唔哂
上面講果兩隻
自己有玩既咪little big planet, rocket league, knack 2
運動game就睇你興趣,FIFA PES呢D拎黎招呼朋友其實幾唔錯

事實係 電腦真係打咩都易玩d

拎埋部ps4翻工

方便拎黎拎去本身就係switch既優點
D偽中立撚或者任黑死都要話咩邊有人拎出去架/我返屋企玩唔好
屌
就係唔同人有唔同需要
先需要有唔同特性既產品

又小乜撚野學雞,阿叔以前超任年代都係咁拎機去人屋企玩架啦

我意思係
你估拎部switch扮工打易達成
定有部好電腦比你扮工易達成

你真係有問題

我俾人話小學雞=我有問題

因為你有問題先俾人話小學雞

我無否認過呢一點
不過話switch係party專用機而講到其他機唔可以開party我覺得唔公道
明明人地都有party game玩

正如D ON9話switch無hardcore game一撚樣

係呀 呀叔你會帶部PS4四圍走

串人串到成隻小學雞咁 又唔睇人講咩 淨係盲反

唔明點解今時今日仲有人可以問你呢啲問題

咁都叫盲反真係無野好講

而家日日翻工 上古捲軸
放工翻屋企打戰神4
Unun腳等出糧
不過ns呢排真係冇咩game想玩

邊撚個有話PS4唔可以開PARTY啊
講SWITCH易D做到呢樣野又衝出黎玻璃心

俾定心理準備你，zelda無雙除非你鳩玩完佢故事就算。
否則玩佢d 地圖模式有排你玩
(打左80小時只打左兩幅地圖)

咁講無朋友/毒撚/無女朋友唔知switch有咩好又係點解

重係唔明Switch點解做Party Game向會好過家用機

重死撐

個Fd屋企無PS4無Switch 但又想玩成班人上去打下機咁
當Fifa又好 2K又好 小遊戲都好
咁你搬PS4過去定Switch過去？

唔好講話咩轉場上自己屋企呢d離題說話

睇下玩咩game啦
如果個個都想玩正統FIFA梗係拎PS4
又唔係未試過 我出機佢出手掣上去4VS4都有啦

你話方便D就梗係switch啦

可以開party等於佢容易同方便咁完成到呢樣野

一單還一單

柒就認啦 無啦啦係到串人
又唔睇清楚講緊咩就衝出黎柒
之後死撐又轉移視線

上人屋企賀新居入伙打下機>轉場上自己屋企

咁你都認Switch方便d啦
一開始重係到串柒柒
潛水啦你

我邊句串柒柒

家家戶戶都有PS4嫁

無咁講過

真心.... 諗下睇有冇好介紹有咩Game ...

點知全部唔係D 唔啦間既野....

凈係一句 : Tennis 已經有排玩啦 ~

玩完 Tennis 黎緊仲有 Pokemon Go , 又會有熱潮推倒香港 。

失憶呀？

講緊搬部機去fd屋企
你就講咩家家戶戶都唔係有Switch?

重講咩叫人上自己屋企玩

條死假膠又入左黎

話咩冇game玩, 唔襟玩, 封塵果堆應該未儲夠game就出左機,
未出機既各位如果黎緊今次E3公佈到一隻game/空頭支票有P5/Nier級數既話就可以出機
玩得黎可以接到落去keep住有game可以堆埋玩唔切先係最正路既做法

咁又真係唔一定要拎插座
但最衰係局你買手制[[/i]

咁我都唔係話人人有PS4啦

真女神究竟會唔會放E3

冇既話老任仆街死都得啦

數字人暗串我偽中立好過份

啱 垃圾switch撚講嘢都唔用腦 用幾千蚊一部垃圾 我行出街fing錢都好過畀垃圾任天堂

snack world

psv都有

KH3 肯出未,等到我部機封塵

有咩機雙打唔使買制
呀,switch有D game唔使

新嗰隻機戰好唔好玩？

你部機指PS4?
應該今年內出, E3公佈發售日我估

G gen呀

鐘意UC就ok,因為故事時間得UC0079(初代)-UC0105(凱薩衛)

有咩game呀睇過
1 2 switch?
pok拳?
Mario?
Mario Kar?

唔Hardcore唔襟玩,不了

我部switch都好少玩
但只要一班人既話 有部switch一齊玩幾開心

特別去旅行 幾條友去既話
夜晚返到酒店可以插落電視一齊玩 4個人一齊玩下OVERCOOKED
輪住玩下 1 2 呢D party game
其實唔錯 特別係呢d party game比較岩男女一齊玩

卡比,DK

唔夠hardcore 辣殺

wizard of legend

割草遊戲 玩完主線就冇興趣再玩 賣鬼左

有冇買?幾吸引wo

玩緊，死左65次2通

好似係，我覺得自己死左過百次

其實真係....Switch 作為Party Game 真係最好選擇 ,
十年前有Wii , 舊年開始 為左OverCooked 同 1212 就買左幾部Switch ,
宜家有Party 基本上都會開Switch 看門口 。

連登係有一班人玩埋D 毒撚Game 死攬住D Switch 黎吹奏搞到神憎鬼厭

黎緊洛克人同寵物小精靈 冇中文既話都唔會買

中文? 精靈寶可夢

PKM一定有中文
RM真係睇capcom啦

精靈寶可寶 去吧

講真個中譯咁撚樣樣我寧願睇英文(音譯, 但都好過皮卡丘)/日文(唔撚理劇情, 反正都係果D野)

打機唔睇劇情寧願唔玩

痴撚線 人地講free game都可以玩幾日 又關switch有冇free game咩事呀
表達自己意見都要屌 係咪一定要話switch好好玩好玩過ps4好多先叫啱
你玩到隻game幾百個鐘唔代表人地得架
MH都有人剩係打完主線就唔再玩 唔啱玩都有得屌?
講咁耐都係得嗰兩三隻game 隻game夠玩幾千個鐘都厭啦
Btw 我覺得switch既真正賣點係啲party game 你係ps4唔計運動game搵隻可以線下兩人玩既都難 平時玩開單機game既真係唔太適合買

又到左每月一次switch無game玩環節

又一隻新game啊，未知ps4有無份，不過可能唔夠hardcore，話無game玩果d會繼續無視

部機出左一年多D就要求要有好多大tittle

屌switch 冇game個d
叫人買ps4個d
出去啦 屌你老母
我係問有咩game玩
你唔玩關我撚事

影響其他人追post

睇落麻麻wo
三國無雙好似仲多角色 ？

最鐘意睇人封少少塵就係度叫春發窮惡
反正晒都係晒你錢

Xenoblade 2

佢多野玩好多,不過中後期開始好農

我玩緊大蛇二ultimate，你話舊都好，我日日返工放工玩刷無限mode玩全story+dlc+升武+全100lv 九轉可以玩100小時以上都未打完

BTW human fall flat $50好撚過引，有得係掌機拎街玩已經贏曬家用console

屌哪星 次次呢類post都一定有罵戰

人物多但共用模組其實無乜意思，
ZELDA無雙所有角色都唔同模組，(林克每樣武器既操作都唔同)
同埋BOSS既係要活動道具先嬴到，絕對好玩過三國無雙。

我只係玩兩隻mario xenoblade 2 zelda splatoon2
都玩左好耐
出街玩switch 屋企玩ps4 明明可以共存

玩緊skyrim

好撚搞笑 我自己兩部都冇
都唔會買因爲知道自己唔會玩
笑我窮又好點都好
睇你地留言都幾古怪
點解硬係要嘈邊部機好d
自己鍾意邊部咪玩邊部
表面上叫人推介幾隻遊戲
暗低裡就想笑鳩部機冇驚玩
好核突好肉酸
人地介紹十隻比你
你就話十隻都垃圾 講講下就人身攻擊
好冇營養

唔止香港，全世界打機既人都係。

我玩FIFA仲可以玩一年

黎緊dark souls remastered都想玩ns版

雖然ps3玩果陣已經白金咗

無朋友既毒撚 係岩玩PS4

等下啦

集合下先:
新game:
zelda無雙
Wizard of Legend
sonic racing(出左未?)
pkm
overcook

利申:
有zelda, mario odyssey ==> 高汁
mario kart, sp2, fifa, 12switch==>有fd先好玩
星之卡比=> 低B game 岩細路玩

sp2其實唔洗有fd

玩格驚的話
我覺得蒼翼係手提mode表現真係幾好

Sonic racing淨知應該會e3公佈姐
但我覺得唔會比mario kart好

有孖車
其他類孖車既驚根本冇意思
類孖車既驚係比其他平台架姐

吊,都痴9, 我只係問野,交帶我依家狀況出黎.
等巴打幫下手,就住我個情況介紹下D game.

轉頭就有個7頭出黎話乜7 free game. 中文佢都睇唔明我唔知用咩文可以同佢溝通.
我只係想講番依家ps4 free game 個D質素我都玩到幾日.
但switch 既大作,唔知點解玩唔得耐.想發掘下其他有趣game.
順便其他巴打都可以參考下.

條7頭無帶協不特只,仲要講埋D廢野.唔火就假啦.
定係佢係做game 鋪,switch d game 賣唔出發老脾,周圍吊人

OT
話說有架巴士到站，好多人落車，上層啲人排住隊落下層，廢老又落埋一份，喺樓梯慢慢行，行到落去，下層要落車嘅都落哂，廢老企咗喺度唔係落車嘅，巴士佬閂門，跟住後面落樓梯啲人落唔到車，之後巴士佬同落唔到車嘅乘客互屌，廢老就行埋一邊食花生。

睇左勁耐gameplay都係等個隻party game 馬拉松.
pkmon 就諗住睇下有無多1,2段片先再決定.

lovers in a dangerous spacetime
4人合作game 好玩過overcooked

我玩switch為左屌女ja，貪d game好玩咩
係大學用switch食左幾多女呀。
出黎做野，我一拎部switch出黎d OL已經濕晒

呢個係事實 , 玩Overcooked 如果條女玩到著火 , 我會捉佢入房玩救火大行動
HJ 十Q , 賓周都損 !

你估仲係毒撚玩殺你達呀

淨係買部ps4都大把game唔夠時間玩
相反任豚就要買埋ps4攝時間
高下立見啦

買jor la 吵

太多錢洗唔晒ja
switch ＋ps4 ＝ 有錢人既象徵

其實 Switch 都要分開

一班係支持 團體玩既 Party Game

一班係玩埋D 單機毒撚Game
我完全唔撚明咩 殺你達 咩女神......

我由紅白機年代 到 NDS 到 Wii....
都未聽過呢D Game 有紅緑帽兄弟份....

黎緊 Tennis 已經搵左幾件 靚女準備上屋企一齊出下汗 扑2 球 ， 唔撚明點叫D 囡囡一齊玩 殺你達 女神 ....

2 溝埋只會黑人憎俾其他平台 攻擊 ！

2 部機加埋都唔夠 1/3 部電話貴 ，
唔明打機點解會拉埋關錢事 ....

iPhone 3 萬蚊一部都會買
Android $300 都唔會買 ！

根本討論呢D Point 無必要提及錢

可能switch 個機種比較岩我。唔洗坐定係屋企先

玩到。同埋我唔係好鐘意一打機就打幾個鐘個種人

比較鐘意玩兩玩放低。之後隨手又拎番起部機黎玩

switch我重有zelda。odyssey。同漆彈。幾乎日日都玩

近排玩緊snack world。不過開始悶想賣

但我認switch真係無乜game玩。炒冷飯game賣幾

百蚊隻。

ps4反而兩個月無乜點開。係有時開黎打fifa

冇啦
玩新力...呀sor係索尼ps4
近排又有戰神
唔似老任炒Zelda Mario pkm冷飯

我相反喎
因為ps4冇game玩先買switch
鬼叫索尼17年唔爭氣
搞到俾老任呃咗

星之卡比
成日同女同事玩
成日偷錫佢地

果然任豚都是變態佬

遲下仲有人龍3,4,5

中文版都冇出過
新game嚟

the binding of Isaac

agger
唔似老任炒Zelda無雙冷飯

呢排玩the snack world

Mhxx同Zelda夾埋打咗成千個鐘搞到粒Analog制好似以前PSP咁成日自已郁 保養又過埋

switch連3a大作都冇
就連冷飯game都唔夠ps4高質
笑死

我玩完卡比都封左塵 隻donkey kong好唔好玩

加左笑死呢2隻字係咪有說服力d

變左付喪神

啱呀
ps4啲冷飯真係高質
咩tlou gow3 gta5
隻隻都神級 甚至正過ps4獨佔3a

買隻單邊joycon

玩左zalda 2個月左右（未買dlc)，依家玩緊魔界戰記5（呢隻又有排玩），到7月又有洛克人合集，有排玩唔怕悶

switch啲垃圾冷飯冇隻夠Zelda Mario打
出埋哂啲低質冷飯
又冇3a例如for honor ff15

no man sky呢

鍾意玩有挑戰性platformer就必玩

屌你老母樓上對 Game 我買俾我D 小朋友 我諗佢地情願玩 iPad 睇 YouTube 都未必玩部 Switch ，真心唔好咁撚毒 ， 影撚衰哂部 Switch ！

完全同任天堂 走相言論都敢做 死忠代表 ？
咁推出 Lambo 顏面何存 ！

sor 漏咗 ps4玩家咁多game玩
都要咁期待 呢隻神作不得不説

又有新game lambo

總結NS

Mario kart 都唔hardcore?
上到200cc玩online好撚難

Arms同pokken仲有splatoon都明顯係技術向啦
依家hard唔hardcore係睇畫面而定

連登標準：
擬真畫面=hardcore

mhxx真心襟玩，大把龍比你隨時隨地屠

咁講 無一隻 Game 比得上 Pokemon Go 啦

當年楂住車 由 Point A 要 3 分鐘誇區飛去 Point B 捉隻野...

差D 要收購 架一級方程式車手黎做司機先玩到隻 Game ....

技術向呢個字眼 龍門任你擺

同個小朋友講 ，你要打好D 呀 ， 唔洗會輸架 ！

問你死未